你班友認唔認同唔買咪撚掂心態？

：你隻閪手唔好摸臭我啲貨啊！
：我鍾意吳若雞！